武漢肺炎幫手篩走班藍屍廢老，好事黎

政府點出招都無撚用啦，琴晚經過d公屋樓下既公園，成班廢老食飽飯就落去圍爐吹水

十幾廿個，有d仲唔帶口罩 吹撚完水第二朝就去飲茶繼續播毒

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會